強烈譴責支付寶辱華

觸及十四億人口底線
居然咁明張目膽咁抵毀支國
賺支的錢還說三道四

笑到傻咗

突破人類道德底線，不舉報不是中國人

支支

iPhone 7 plus

又心碎

支付寶用美國貨

國慶用iphone

支那寶

他鄉遇故支 香港遇貴支

反美是工作 居美是生活